各位英雄知唔知陳晚上環有冇手足被捕

因為後期focus晒去元朗
前線2325大撤退後 新聞開始較少報導
想知有冇手足係上環被捕

想知！！！但冇消息

推

直播最少見到有一位被狗捉到

一定要有人幫佢地
特別係陳晚後期焦點去晒元朗
驚上環班義士冇人理